請教兩天東京之旅

明天會去東京2天，住係成田市
有冇人去東京只去千葉？
第一日浦安大江戶
第二日佐倉市

ching咁勁去旅行去2日,機票都蝕晒

其實係去五日、但有兩日無野做

睇過d遊記，好少人東京去右邊既部分

得果2日，hea下relax下咪算，仲請教d咩

岩